小心五毛玩分化台灣人同香港人

team a係台灣討論區侮辱香港人
team b 係度開post屌台灣人垃圾
team c cap 低香港人屌台灣人的留言通知台灣人

就算少部分發言唔係pr攪事
香港都大把賤種老野支持香港警魔強姦示威者同殺人
係咪等於所有香港人係垃圾?

成日咁玩㗎啦

好多年前已經係咁

成撚日都係咁
呢招成日都用

支那賤種最鍾意殘體轉正體扮台灣人／香港人屌對方，心水清好易分到

玩左好多年啦

由論壇到youtube到打online game都有堆賤種喺度分化

台灣team c
都成日來連登話台灣人憎香港人

同話人係連登仔乜乜乜一樣

基本

Agger pish

就算
team c cap 低香港人屌台灣人的留言通知台灣人

咁台灣人明白:
香港都大把賤種老野支持香港警魔強姦示威者同殺人
係咪等於所有香港人係垃圾?

唔係所有香港人都屌佢哋垃圾
又分鬼化到？

太低級

無可能分化到

同一招玩足23年 少少有腦既都唔會比班五毛分化到

Divide and conquer